［支持有線員工］抵制遠東

有線新聞早已於 2017年易手俾遠東

遠東旗下有D咩喺香港？（已附fb link)

最緊要cut有線

Staycation咪撚去呢幾間

基本上都係爆房酒店嚟

爆房都咪撚去呢幾間

收到

Push

cut唔到有線

幫手推

啲酒店名咁撚鹹濕

遠東邱德根係亞視舊老闆，睇有線新聞即係睇亞視，好撚娘同柒。

新世界發展都係大股東嚟架，要抵制埋佢

Slave 酒店不了

唔好去爆房

又會咁啱

仲有新世界

推

整污糟咗要整嘅話會倒蝕

pish

畀錢你洗你識做啦 炒咗啲阻住嘅記者